九月罷課，集思廣益

[代朋友PO]

咁多位巴打，最近見有唔少組織都呼籲係開學日搞罷課，小弟想係度提出少少意見，期望可以拋磚引玉。

大家諗諗，係三罷當中（罷工、罷課、罷市），罷課嘅成本係最低，唔似得啲打工仔罷工咁，可能面臨被炒嘅風險；又唔似啲腦細罷市咁，會有經濟損失。

或者有啲家長又話，細路哥無書讀好慘，但其實諗深一層，而家係網上咁多免費學習平台，就算無返學就唔使驚吸收唔到知識啦。

我建議啲中學生成立罷課委員會，解釋罷課嘅目的，同埋俾佢地學校啲同學知道嚟緊有罷課行動，鼓勵啲同學參與其中。

呢啲都係小弟嘅淺見，希望咁多位巴打俾啲意見。

Push